[日文JJ]報左7月N3 想問邊到上堂好

小弟本身自修緊 想呢幾個月搵啲雞精班補一補
唔知大家有邊間好介紹

Jlpt都要溫

信我啦
撞都會pass
到日後你工作需要先學返就ok

認真
圖書館
唔夠就去旺角d大6書店或者上網down listening練習

係唔係真係咁鬼易呀
定係我被呢本みなの日本語呢本野嚇親

你平時有無接觸開日文
如果你睇得多動漫 日劇果啲
你學小小基本文法已經屌打啲淨係跟書學嘅人

絕對由睇日劇, 但只係聽得明一成, 最主要係佢既listening實在講得太快
同埋個本野用既vocab都真係, 袋叫かば, 但我見到宜家用バッグ比較多.....

讀左幾個星期, N4學左一半, N3都有110
mc考試係一個笑話

我都報左 無從入手 巴打考完n4?

我自己無考級
學過小小基本grammar
但聽得一定唔止一成
我諗你太依賴字幕？
我覺得除左上堂 個語境好緊要
睇動畫可以比你接觸到比日劇更多範疇嘅生字 文法

其實係有日文字幕會好d, 但網上好多時係中文字幕......

搭單想問下各位巴打
如果想自學考N4 有冇邊本書好推介？
小弟好耐之前學過下日文 但好多都唔記得曬

個個都語唔洗溫都pass咁堅
咁有邊本書好介紹

有個frd無溫n3接近滿分
佢無上堂 靠睇節目聽歌

學完50音
煲GAME煲動畫漫畫
已經夠PASS N2

唔關事
越多漢字就越易
所以我覺得N3係易過N4

好撚多人都係咁

感覺上都係用かばん多啲喎
雖然バッグ都有人用

兩個都有人用

MC真係笑話黎
唔好太認真

我都報左N4 ，背哂D 生字應該萬無一失，我做練習都岩好多下

細個用曬所有時間係動畫
諗起都癲

post J 圖

ジェ画像を投稿しました......

講番正題, 我去親既酒店都係寫"朝食"、但本書教"朝ごはん" 同埋只教お茶
唔教緑茶

仲有就係教ごはん都唔教「めし」，
明明聽都係後者常用多。
本書啲言彙極outdate